[新手一問]如果阿仙奴最後第六 歐霸又輸俾馬體會 來季係咪無得參加歐洲賽事？

第六咪有歐霸囉

英超第六踢歐聯呀
恥笑開始

問題係第7同啊記差唔多分
啊記有機會比人踢走

係，般尼就追到

第7都有歐霸下話？
除非修記贏fa cup

係 但修仔應該無咩可能羸到

琴晚我都以為西布贏唔到獌,,,,

無求甚麼～無尋甚麼～為了開飯～但求第七～

修記打垃圾車好大機會入決賽